記者朋友麻煩你地下次問下警方

1. 有好多長者同中年人話尋日個活動係外國人發動，驅動同進行，但根據你地既資料，係唔係呢？
2. 好多人話年青人收左外國人錢攪攪震，根據你地既調查係唔係呢？

好多人刻意描黑昨日出黎既人，DKLM